邊個話哥本哈根個美人魚像一定係手足搞?

我見唔到喎

我只見到個像多左幾隻字，邊個寫既冇人知

香港手足邊得閒特登走去畫，分分鐘係當地人支持香港所以咁寫

同意 所有柒野都唔係手足
要割包皮咁忍痛都要割

一定係鬼做啦

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名